全日禁食肆 會唔會變咗街頭和你Eat?

好多公司做嘢地方根本唔夠空間容納咁多人食飯
但係工作咗半日 冇理由連lunch都唔食
到時會唔會有好多人喺午飯時間湧上街頭揸住外賣飯盒和你Eat?

廁所和你eat

屌你
仆街港豬真係有創意

戶外強制戴口罩啊...

二手煙
飲奶茶
放閃打茄輪個d點算

一齊去政總食

唔食囉 咁簡單

真。野餐